支港14日隔離已經有大量豁免

仲大支野到o係fb賣廣告，你話香港同心抗疫，我呸!

冇左台灣既中國地圖

國安法請出招

強国人是特權人仕

又係呢d賣visa的死仆街

再推下呢d仆街

屌佢老味